The Rock狄維莊遜7月訪港 行紅地墊同香港觀眾見面

荷里活動作巨星「The Rock」狄維莊遜 (Dwayne Johnson)殺到嚟香港！其新作《高凶浩劫》（Skyscraper）將於7月12號上映，故事以一座位於香港嘅摩天大樓作背景。因此戲中主要演員，包括狄維莊遜及「天王嫂」昆凌都將會於7月5至7日來港宣傳。香港為是次電影宣傳首站兼全球記者會地點，到時主角狄維莊遜、台灣「天王嫂」昆凌、於戲中飾演THe Rock妻子嘅莉芙甘寶 (Neve Campbell) 、一對小童星挪亞哥特利 (Noah Cottrell)及麥克納羅拔絲(McKenna Roberts )、荷里活華裔演員文峰、新加坡演員黃經漢、導演羅遜馬素費巴(Rawson Marshall Thurber) 及兩位編劇包費林 (Beau Flynn ) 、海雲加西亞(Hiram Garcia) 將遠道而來。

《高凶浩劫》台前幕後齊齊現身香港，除咗參加全球記者會，仲會出席紅地墊活動及粉絲見面會。大會更安排狄維莊遜於《高凶浩劫》粉絲特別放映會同來自世界各地嘅支持者近距離接觸。此外，於3日嘅訪港之旅中，狄維莊遜及其他演員還會於香港四圍出沒，與多個媒體拍攝特備節目，例如去到天際100觀景台欣賞維港景色及乘搭電車穿梭香港街道等，市民將有機會於香港街頭遇上The Rock！

想渣佢個波

手臀粗過我大脾

佢應該要去九公泳池參觀

did did 姐做咩

喺Rock神面前，乜春物理都係無效

Just Did It

成龍勁啲

緊係去拜會胡師傅

胡師傅9衝去拜會佢啦

show me some struggle

有冇1打10連登仔想挑戰the rock

同佢鬥行樓梯, 佢行5層應該要抖抖

the rock咁矮 連登仔點會揪唔贏

將來既美國總統

正呀痴線

你又知佢冇操體能

會唔會邀請關禮傑一齊分享下跳過大廈嘅心得

the rock

咁大隻Cardio點操都唔會好得去邊